求救！中意咗個男仔可以點表白？

呢排同一個男仔相處得幾開心，諗住如無意外大家都應該會走埋一齊。但係因為個男仔性格比較內斂，前排就send咗段msg暗示覺得自己不配，話需要時間諗清楚自己究竟想要啲咩。

跟住我哋而家約咗下星期食飯，我可以點做？

靚唔靚女先

送個套比佢，佢會教你點做。

繼續交流囉。。。 冇話要咁急掛。

祝褔你

邊個約嘅先

你又知人哋係基？

正常女仔一個

睇套戲，跟坐拖佢隻手，埃埋落去

我約！跟住佢建議下星期

佢住得比較遠。。唔想食完飯佢太夜番屋企 感覺今次係all or nothing

你形容下個男仔點樣先啦
冇頭冇尾點趙你

咁平時ws flirt下佢

就係講完之後無講嘢直至前幾日先講番少少嘢，個感覺係非常奇怪 係feel到今次食飯係一係得一係唔得

平時有，自從佢打完果段msg就冇咩點講野

你個樣應該match 佢嘅標準?

有第二個都flirt緊佢

你地幾歲

睇戲/坐車借啲意掂吓手/瞓落佢到

平常心。見步行步。係你就係你

比小小時間對方，佢ready就會去馬，goodluck🤗🤗🤗

應該match嘅....如果唔係佢應該唔會對我都有感覺?

中你老母

我同意要"唔覺意"掂下佢

呢個我真係唔知，我都無過問佢感覺任何嘢

我24歲 佢26歲

點知條仔即刻縮

你應該問佢：你覺得我點呀？

佢拍過幾多次拖先

我未問佢已經係之前個msg講咗

除非個女仔好open成日同異性有身體接觸
否則多數都係想有個暗示畀對方

縮有可能係唔知點反應/諗緊啫，總之多啲肢體接觸會令男仔多啲"遐想", 翻到去會諗翻你喺度掂佢係咪有意思

如果愛情戰勝不了階級觀， 那麼我應該是孤獨的。 你讓我單身一輩子吧， 我非你不嫁。

這樣跟他說可不

好忐忑 好糾結

你哋A幾?

個男仔係Gay嘅

不過真係可能會咁

[img]圖片網址[/img]

呢招試親都work

我就係擔心完全唔聯絡之後就會冇，所以先約佢出嚟食飯😭 約佢果下都都唔知拎咗多勇氣出嚟

咁令你滿唔滿意

慢慢啦，食得一次得一次
跟住聖誕正日約佢出

好多毒撚都會縮既

一陣人地話聖誕約左人...咁樓主就要唱Lonely Christmas過聖誕

大家都係男人有咩唔怕講
話唔定佢都係基

佢咪上黎問緊點做囉，如果連約都唔約點溝人呀，佢唔得閒係另一回事

點解覺得配你唔起？
家境？學歷？收入？外貌？

差啲以為自己出post

佢話我係一個好considerate同nice嘅女仔, 佢係鍾意嘅同埋係想入我嘅世界囉

但係佢話我係一個under spotlight嘅女仔，識好多人，覺得比唔到同樣嘅世界我睇

放過佢啦

唔通我自己讚自己靚女咩
總之正常鄰家女仔囉😅

我A3 佢A幾我唔知呀 無問

姐係話你唔夠靚囉，

利申:睇出佢講也婉轉

所以我咪主動約佢食飯😭

樓主答唔答到哩個

咁姐係唔令啦

家境同人際關係嗰啲。。
學歷就大家同一間大學
佢搵得多過我㗎 佢做ibank
外貌佢都唔差

咁佢有話我靚嘅😅

好少男仔自卑人際關係，最多自卑個樣，你食飯嗰陣可以"不經意"咁講其實你個樣都唔差吖

不過我覺得*可能 佢唔太鍾意你個性格，佢係有啲好感但喺未到想你做佢女朋友

佢有話我性格好㗎，就係話我個世界唔同佢，屋企同識好多人，又話我多人關注，佢覺得有壓力

兩腿張開

好犀利，有依份勇氣😄keep住傾計聯繫，約出黎嘅時候加少少身體接觸，掂下膀頭，手臂 留意佢有冇抗拒，加油💪

依家見到呢d po都會起一起底先再討論

做ibank 都自卑 睇嚟樓主唔惹小

係咪臨近聖誕 大家都唔想lonely Christmas 先快快出池

係我心目中佢好叻仔好smart㗎...自問我係數學白痴

好，多謝你😭

咁點都唔會想lonely Christmas 嘅

我仲未諗到邊間餐廳，有無啲氣氛好啲但係又唔會太光，唔係好浪漫嘅餐廳recommend?

係咪倒追佢？😂樓主好有勇氣 同我依家個情況差唔多
我只係一年內間接性見佢,呢排先開始有傾有講.
Add咗ig,冇下文了

Outback?氣氛幾好

樓主a3係咪處？
可能佢要諗諗

係呀 我依家日日心情都好糾結，就係諗緊食飯果晚親口同佢講我鍾意佢，但係又唔知可以點表白得自然啲，淨係諗都已經驚，更何況多事要開口講

佢內斂但同你傾個陣係點嘅性格？🤔

都ok! 有無多啲choice我再比佢揀。
我自己揀咗the optimist
我同佢返工都係中上環